請廣傳,共產黨係咁樣控制香港

所以一早講左教育唔可以換
呀楊焗腸要硬推
就係咁
e段片你睇得出幾撚恐怖
你反佢你就係壞,on撚9
一定要傳開去

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

所有奶共者不得好死!

呢段片同郭文貴 14 號講嘅說話吻合！！！
777 真係陰毒又賤！！！

推

共匪真係死全家

CLS
洗腦教育

[金鐘宣言] The Admiralty Manifesto of Hong Kong on 16.6.2019